反送中 讓球盤

呢場運動
抗爭者 對 極權體制
［ -5 ］ ［+5］
無錯 係我地讓5粒而人地受讓
而且依家個比分係
0 ： 5
呢個相信唔使解釋
我地仍然一樣訴求都冇成功過

至於點解我地係讓果邊呢
因為
我地打和都算輸

撤回修例 入番1球
撤回暴動定性 1球
成立獨立調查委員會 2球
對抗爭者撤控 2球
如果咁就6：5完場
就正正係贏咗場波輸咗成盤棋

你地睇下
所謂智能燈柱大量裝緊 身份證加裝RFID
地鐵 政府建築物 大量CCTV加裝 仲識識別人臉
新鮮滾熱辣 見習律師比律政反對任命
紅色資本史無前例大力壓迫本地企業財團
國泰 機管 甚至好多私人企業都要跪低
之後仲有國歌法 矇面法 甚至更多打壓人民企出嚟嘅法案
選舉又有愛國確認書 每日繼續150人洗血

所以我地更加要真。雙普選 要重組警隊甚至政府
改寫成個政府制度 將呢啲野慢慢刪除番
咁樣先算係入多佢6粒
但咁樣亦未必足夠 因為支共有特首任仲權 但果個就後話

--------------------------------------------------------------

今日不站出來 冇下次反送中架啦
到時你一出門口冇耐已經比人拉
係網上講示威 夜晚有人爆門拉你
你會被消失 被認罪
你係公廁扑野 係暗角瀨屎
你今日去過邊度 搭過咩車 見過咩人
到時你呀頭全部都係支國人
人人番工都要簽愛國書
唔愛國冇得出國
餐廳變晒殘體字 講支話
成街用晒華為小米
赤柱監獄變成勞改營

但依家一球都未入到呀 仲係0：5呀
堅持五大訴求呀 香港咁多人
每個禮拜都抽少少時間去各大小活動啦
大活動就全力出晒去

8.24同我全部入機場
就算你覺得7點好on9
就算你覺得1點就走好曬氣
你睇多次上面
兄弟爬山 各自修行
勿分化 勿特登捉鬼 保持思考

今次唔贏波贏盤 咁你就自己諗自己啦
將來都冇機會除低口罩相見
明年6月亦都無面目見各烈士
希望大家仲記得件黃色雨褸 勿麻目
捉實身邊手足 用智慧 用堅持 失敗唔好灰心 打輸黑警唔係問題 冇被捕就得

Now or Never
無 下 次 架 啦

重搥下一隊入球
光復香港 時代革命

All in左